港澳辦的3重點，4堅持講咩!

對於共產黨的八股文，後生仔睇唔明係應該嘅，因為對象係果的聽阿爺吩咐的奴才，我試下翻譯成人話，讓大家易於理解:

三大重點:
1) 阿爺吹雞，號召所有保皇黨歸位，唔好龜縮，唔好轉軚，一定要死撐，撐到底。
2) 將任何唔肯跪底嘅示威人士，拉晒去坐監。
3) 如果仲有唔怕死嘅，等坐洗頭艇。

四大堅持:
1) 堅持林鄭唔準辭職，想坐佢位嘅要等多陣。
2) 堅持警察唔準留手，阿爺撐你，張建宗再阿芝阿佐就連佢都無運行。
3) 堅持所有黑勢力出動打擊示威者，拉唔晒都要打殘你。
4) 堅持愛國人士必須出錢出力，完成以上任務。

總結:
佢要晒冷，佢覺得贏硬，咁大家睇下點囉!

特登搵張殘體字
之前為選票講錯野嗰啲建制仲唔快啲出來嚴正聲明